1. Выполнить глобальное подключение webpack и необходимых загрузчиков.
2. Разработать структуру проекта. Продумать, какие компоненты будут входить в состав каждого js-элемента. Разработать компонент, выводящий ФИО разработчика.
3. Необходимо изменить один из файлов таким образом, чтобы в нем подключался новый компонент и выводился на главной странице.
4. *Для нового компонента необходимо прописать класс.
5. *Выполнить событие Клик (onClick). При клике на компонент должна выводиться текущая дата.
Задачи со * – повышенной сложности.